原來真係有巴士痴漢

今朝有野做同呀妹搭同一班巴士, 好多人我地就坐最後
留意到有條肥佬想叫個女仔比佢坐入去 個女仔反而坐係兩個位中間 , 唔比佢坐入去又無比佢坐出面個位 心諗條女唔係想霸曬2個位呀
後尾好多人落曬車 好多空位 個肥佬反而坐去另一個女人隔離而唔係獨霸2人位

落車之後我同呀妹講個女仔咁搞笑想唔比人坐
佢問我個肥佬D特徵 然後佢話條友專同後生女坐逼實人 有其他空位都唔會坐開
佢自己都奶過野 但人地又無摸佢 無得出聲
唯有搭後兩班車, 應該日日搭同一班車返工既人都認得個肥佬

如果唔係親眼見到 我都會以為係呀妹太敏感神經以為全世界想非禮佢
原來真係有D咁既變態佬, 女仔真係要小心D

又阻住我搵食

1999
都唔知你up乜

圖都冇張，咩時間搭邊條巴士線又唔講，鬼知你講邊個咩

又唔講邊條巴士線

930去灣仔
我7點幾係荃灣上車
條友係葵興上應該8點左右
圖就真係無 開頭唔知佢有前科

成日搭巴士都見到d呀叔專登同d女坐
明明成個上層有7成都係空位
但佢地都會專登揀同d露腳女坐
有時見到都覺得佢地有d變態

番工總站上車 到第二個站明明全車大半位都係空，個阿嬋係都要坐得我隔黎 已經好幾次都係
我好明白個女仔既心情

條友成個(梁君彥+何俊仁)+100磅混合體
應該女人手都未掂過先要咁做 聞下少女體香

樓豬見到嘅肥佬，應該有好勁嘅頭油味

鐘意同女仔坐就係痴漢?
犯法咩家陣

利申 痴漢